3M N95 8210口罩有無人要?二十個一盒，可以散買

3M N95 8210口罩有無人要?二十個一盒，可以散買

2盒thx

全部要哂

幾錢

認真?

你想?